點解連登咁多淫絲

自己有男朋友
亦都知道人地有女朋友
都仲係咁flirt人
真係當人地女朋友冇道
用講笑做藉口就可以合理化哂件事

絲打真係好仁

姣婆遇著脂粉客啫
男嘅都一樣衰